［最新絕密圖］游B圖分析

游B之所以咁多云伯狗插
原因不外乎佢美中女
兼主題soft，換裝影相唔關政治事可以任意抽水
如果佢著住HK is not Chna衫影
熱狗云狗敢唔敢插？

Hk is not China衫先岩
打錯字

美中女？😱🤔

十幾歲妹妹覺得佢好大個